大家覺得點先叫曖昧

曾經同個異性朋友好frd
又會幫佢按摩
又同佢睇戲
就連wtsapp對話都有啲似flirt緊大家
大家都好著緊大家
大家都會因為對方而冇心情

曖昧讓人變得貪心 直到等待失去意義

挨到好埋講野
行路會膊頭掂膊頭
唔小心對望唔會移開視線
差唔多日日Message對方
如果對方出街會chok下係咪異性

有無一齊到？

冇
因為佢5會俾到安全感我
我深知佢多女

xvsheudbeej21nbabz*#&_&*\*\[2*\*$:$[\; $*_*\*$*\*\*$:$

5..........

全中
個時好少同異性出街 仲以為呢啲係frd嘅行為
後來先知呢啲就係叫曖昧

我好熟佢 佢唔會為左一棵樹放棄一個森林
而且我吾係佢理想型

搭下膊頭 攬下算唔算?

食同一碗野算唔算？

享受過咪夠

算啦 依家都已成過去

食咗我口水尾就要聽晒我話架啦....

小心有bb啊

認同

我屌你老母臭閪!
打夠5p字未呀